[I/A] 薑餅人王國 (18) - 祝願1001不撚開POST之人無新餅餅食

由 Devsisters 開發，《跑跑薑餅人：烤箱大逃亡》IP 全新遊戲《薑餅人王國》於今日正式上線。本作以全球累積 1 億次下載的薑餅人 IP 為主角，除了眾多特色獨具的餅乾之外，伴隨著薑餅人龐大的世界觀，加入刺激的戰鬥以及開發王國領土的建設元素，是一款嶄新的社群 RPG 遊戲。

Q:點換序號?
A:

序號 禮物
WELCOMETOKINGDOM 500鑽
KINGDOMWELOVEYOU 3000鑽+100體
KINGDOMSUNBA0128 (直播活動sunba) 500鑽
KINGDOMYANGDDING (直播活動Yangdding) 500鑽
KINGDOMSWAMP0130 (直播活動Ak-a) 500鑽
TK2PO5GA87DBJALQ (暗黑模式預告的序號) 500鑽
KINGDOMLILKA2021 2/2更新 500鑽

Q: 幾時首抽?
A: 打完1-2之後入埋序號可以有4個10抽

Q: 抽咩好?
A: 首抽需要抽坦 補
詳細參考:

Q: 課咩PACK好?
A: 地剷霸權巴打整左個list可以按自己需要課金

Q: 寶物幾時可以抽?
A:CH.2中間有個寶箱，開啟後寶物系統會出現

Q:玩到部機好熱?
A:去設定較返30fps

Q:建築收埋左係邊度搵
A:左下角編輯>保管箱

地標介紹
當你覺得石太多
角又齊齊地
寶又齊齊地
唔知啲石點洗好
咁地標將會係你嘅用鑽之選

Q：點起地標?
A：左下【建造】> 【圖鑒】> 左邊【第二格】

Q：一共幾多個地標?
A：截至目前12個
(事前登錄有一個，但依家除咗你買事前序號、否則無機會拎到了，無記錯好似係戰鬥結束錢幣量+%)

Q：點解要起?
A：因為地標帶嚟嘅效益好過你齊隊仲走去抽

Q：係咪畀石就有?
A：有啲畀石就有，有啲要畀錢+建材

Q：地標有無得升級?
A：有，所有地標理論上都可以升級 上限10LV
要時間類嘅升級減時間

+%類嘅升級+%

特別提一提【滴露摩天輪】同【圓滾滾扭蛋機】
依兩個記得拎咗碎先好升級，因為一升級就有得再拎碎
唔好浪費咗

Q：有邊幾個地標係必起?
A：以下整合方便各巴絲查看
自行選擇閣下認為自己有需要嘅地標

【滴答餅乾鐘樓】
效果：工作生產時間減少

價格：50,000金幣
建材需求：5個極光柱子

【毛骨悚然鬼屋】
效果：暴擊率增加

價格：70,000金幣
建材需求：10個極光磚頭

【熾熱火炎山】
效果：列車交易完成時間減少

價格：70,000金幣
建材需求：10個極光指南針

【永恆之冬雪花球】
效果：防禦力增加

價格：100,000金幣
建材需求：15個極光柱子

【沉睡果冰獅像】
效果：攻擊力增加

價格：2400鑽石
建材需求：無

【琉璃露水花園】
效果：體力增加

價格：2400鑽石
建材需求：無

【巨型甜點塔】
效果：體力果凍補充時間縮短

價格：3000鑽石
建材需求：無

【滴露摩天輪】
效果：靈魂石 x1

價格：4000鑽石
建材需求：無

【圓滾滾扭蛋機】
效果：靈魂石 x1

價格：4000鑽石
建材需求：無

【混沌魔王城堡】
效果：傷害抵抗增加

價格：5000鑽石
建材需求：無

【宇宙星星糖天文台】
效果：戰鬥結束錢幣量增加

價格：200,000金幣
建材需求：20個極光指南針

【巧克力螺旋麵包飛行船】
效果：熱氣球探險時間減少

價格：200,000金幣
建材需求：20個極光柱子

LM
覆返上個po 30都打到8-30咁勁?

抽唔到石榴同藥草，本身有氣泡飲
好唔好Allin點數換石榴？

FD List 餅餅Tier List:：

配料建議：

藥草：
攻擊、攻速（有人說攻速不錯）
冷卻（不是最推薦的）

石榴：
冷卻（因為治療量低，冷卻時間慢）

薄荷巧克力：
攻擊、冷卻（可以跟藥草配合）

氣泡飲：
攻擊、攻速、冷卻

叢林戰士：
冷卻（快速使用眩暈）

黑麥：
攻擊（增加傷害）

甜辣醬：
攻擊、暴擊（但只有最後一次暴擊）

吸血鬼：
攻擊（一發傷害）

毒蘑菇：
攻擊

==================
另一片也翻一下

咖啡：
攻擊

粉雪、甘草：
冷卻

黑巧：
減傷>防禦

狼人：
防禦、減傷、體力

紫心薯：
減傷、防禦

牛奶：
防禦

瑪德蓮：
當攻擊手：攻速 / 當坦：防禦、體力

點解係換石榴

刷配料去邊到刷好

本身有老虎同甘草，諗住入多隻t1餅

餅餅花名整理：

甘草：甘地 甘草米

藥草：草藥

留意返5星咖啡

等11點抽多次十連

張甘地好癲

等新餅啦仲抽

呀邊個巴打好畫功

甘地

佢其他餅練度都好低
有d想睇隻吸血鬼打左幾傷

等到佛誕啦

依家隻咖啡差70碎 就5星 都唔知點搞好

唔等新pool

有位放到2個後排咩 比我會換藥草

留名

PO名好惡毒

養生game

唔夠料升配料比吸血鬼打830

1001不撚開POST之人無新餅餅食

懶咗一日啲木材就唔夠用

好毒呀

講起配料 忍個幾鐘先呀

點解咁lag

1001唔開POST仲想食新餅

終於開始執下個城
無咩設計感真係好難執

2萬石

你咪畀我捉到

鞭埋唔送禮果啲

好毒我認衰囝
依兩日個post太慢
完全冇sense到就1001

真，由細到大美術都拎C

聽日都唔送再鞭

仲捉你唔到

忍手等緊新餅

啱 新餅都sense唔到你

我開唔到會pm你幫我開

我幫手開POST連屎餅都無得食，真係無陰公

C都高嫁喇

冇新餅食慘過冇囡

我都差唔多 無咩美感 都係亂放
起碼我盡力左

無諗得好清楚
宜家後排用緊氣泡同三世

仆街
套加防配料啲傷抗副屬同傷抗配料主屬加既差唔多
咁我升多套傷抗做乜鳩

中間個設計同你好似

屌佢老味12000石無epic

我會DEL鳩咗個TG佢

係咪開始吹奏吸血鬼

出新餅喎

其實我都係抄人
見唔少人都係咁放又覺得幾好睇

可以睇下其他人點設計個城

更新左 生產/許願攻略
新增指標: 回收單價/總時間成本

最賺錢物品：
1. 各種原材料
2. 豆豆果凍果醬 (極甜果醬坊 lv1)
3. 甜甜果凍果醬 (極甜果醬坊 lv2)
4. 紮實的黑麥麵包 (熱騰騰麵包坊 lv1)
5. 香甜果醬派 (熱騰騰麵包坊 lv2)
6. 暖呼呼的果凍燉湯 (果醬派餐廳 lv1)

冇錯 吸血鬼世一
我本身用虎女唔夠打
用吸血即過8-30

我都係參考台仔

唔好換石榴
換藥草

吸血鬼>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>虎女

用晒喇

前期點用吸血

人地玩隻game vs 我玩隻game
PS vs 小畫家

真

人地玩緊sim city咁

韓仔張圖最底兩格有誤導成份

極甜果醬坊 不值得上lv3，因為麵包更賺錢
熱騰騰麵包坊 可以上lv2

棉花糖羊牧埸 非常值得起

我需要個設計師幫幫我

每次看完別人蓋 都想把自己拆掉重蓋

Art會考拎A

起左棉花糖羊牧場會唔會出車慢左
依家猶豫緊起唔起好

開晒車先開佢
1粒半鐘1粒
夠你儲

咁唯有忍下

我未卡過棉花糖（但直接開3格）
而且許願~$8xxx一件
上城9遲早要起

Pvp放隻牛奶出黎真係唔知有咩用

牧場一開張就要我9粒
夜晚7點先出哂車

唔會卡車
溫泉會噴棉花糖
只要唔好起可愛娃娃工坊，棉花糖會有多拎去許願

幾時出?

大家一齊分享下自己座城

我都好想種幾十種植物裝飾
但一諗到每次執位有排收野就放棄

你咪唔開POST嗰位

咁講姐係吸血連pve都勁過菇菇？

又bin c

一邊收料 一邊搞 搞左幾個鐘

好似唔齊地標 起多 升城點算

慢慢玩 開多D位先慢慢加

我都只執左住宅區

靚到

我果個

想睇個傷害表

韓仔都好癲

嘩 主題樂園咁 我個個係垃圾崗

建築面積都贏我9條街

人地果個真係王國

我果個係九龍城寨

12種lv28 餅乾
頂你

唉屌即儲

萬二石算乜
我頭200抽無epic

睇韓劇直播見到有王國廣告

邊套

女神降臨

懶得執位

係巴哈見到

畀你發現左

好正

升好一隻餅既高級配料要好多碎片
起碼玩夠一個月先升齊主力5隻餅

糖又難儲 配料又難有

佢就係想你課

扭蛋商店星期四更新
係咪要聽晚？
我以為今晚2300

7-19攻料天堂

本身個team係咁 新中咗狼是咪攞佢換走甜辣

整完一個已經冇哂料

用左幾多錢

event 有個 ! 但無任

同問

幾十萬

本身有隻牛奶一星 岩岩抽到黑巧 轉唔轉好

呢個日誌點開？

一齊用

得返3日就出新餅
但係我得4800 石，係咪可以棄驚

咖啡5星左之後
如果再抽到咖啡
會直接變左800分
好正

要多配料就要多體力刷
最後都係要起埋甜點塔

留石抽新？ 岩岩又抽曬5000都係得個吉

咁我係咪要放棄虎女

想刷其他高階都唔出 咖啡總於齊左5粒高階

你仲有每個月既必中包（如果未買）

我會 牛奶 黑朱 咖啡 廿草 藥草 睇情況轉老虎

打到第8章都唔會同架喇

好

就係咁岩卡住係第8章

活動 左上

橡實木橙張圖話唔開

唔開用800石買料升7lv城

咁押韻真係令我嚇一嚇

4星王子 vs 無星李時珍
換唔換李時珍好 宜家補靠緊隻4星王子

我建議開，21分半有一粒
但記得幾粒鐘內無火車先好開

乜9係李時珍

抽英果D石係咪換曬咖啡碎片就得?

一個唔小心射石2萬石落海
乜柒都冇呀屌

結果十抽都剩係抽垃圾

虎女係8章用途接近0

睇到位巴打執得咁靚，參考下又將個城斬掉重練

藥草 應該係

做咩咁睇唔開 射左邊個pool

唔準咁講 佢都陪左我成張8圖

十抽又垃圾
累計20000石無+30%攻寶
卡8-4 路過

你係懶升其他姐

咖啡，諗住衝埋上去
見到儲咗咁多石又身痕忍唔住

個10連未拎，得出新餅先算

用靈魂石上唔到

虎女世界第一

個新任得3日都唔知夠唔夠碎片升40次配料

棄算

上唔到5星
不過算啦好快又儲返

好易咋wo 已做完

個燈我有開，唔覺得特別辛苦

升低lv料 好快刷完

Auto掛到配料就夠
8-30換走佢好打好多就真

升啲低階好易

魔法卡幫到你

就黎出新餅 咁多人射落海

有時忍唔住就射左了

又邊撚個李時珍呀

係 咁換唔換好呢

隻咖啡4星都未到 真係唔識係鑽2pvp

哩度啲課長直接買新餅

仲有廿日

又整多個新花名嚟

一諗到就出新餅即刻忍住

淨係抽30%攻都抽哂d石
點解唔比人直接用分換

都唔知係咪真 同埋睇埋d能力先

係咪要整個花名LIST

#12我當整咗

唔係點恥笑非洲人
利申：我係

單抽易中d

高追

不了，窮撚表示慢慢儲石算

明明等多幾日就有新pool

係喎

真係好唔掂
200次都無

黑到不敢相信，唔敢追了

好蝕

老老豆豆我唔知有新pool

我得2星

發覺其他角冇咩人改花名

王子唔夠推咩

我1星

噴水池其實係咪唔洗升?

點解唔使

無碎片,飛船7粒鐘先1x塊返黎

玩到依家都無藥草是咪可以棄

因為我見升左好似剩係多少少經糖同錢
又唔係唔升 姐係唔係咁急升?

其實隻隻餅餅都好鮮明
好難改花名
不過依度成班盲嘅好難講
利申：盲嘅

6-28幾多lv先過倒

產量會上升喎
同埋你每次升 佢都有得畀你拎MAX
無咩理由唔升

都係開始儲料升9城算
d火車成鳩日返黎得錢同水晶

哦 因為睇升級佢剩係寫經糖同錢
原來其他都有

果2000coins留唔留到新餅餅用

頭幾個post仲有隻馬德鐘

用虎女本身卡緊8-20 一轉吸血鬼即刻3星過

咩黎

留

笑到仆街
我好似知邊隻

會唔會係氣泡酒

餅餅冇人理

瑪德蓮下話

又多一個吹奏吸血鬼

單體大力一係佢一係黑麥
咁黑麥易俾人cut技,咪佢好用d

你老味+10用咗80幾塊碎跳都冇跳過

我用左200幾塊先上到一個去+12...
仲要係尋日既事,唔記得今日有個新活動

係~
頭幾個PO我都諗左好耐係邊隻
原來班仆街講緊瑪德蓮

岩岩google完 原來係餅名黎

我仲衰，係返王國經驗值

配料係咪用攻擊?

我都抽左想等個pool細啲易中啲
應該唔關事但中多左隻咖啡

邊位巴打係奕海 成十六萬戰力

正 咁就好

啱啱再睇返，原來我就快有5隻5星啦

不過佢地係勇敢、王子、魔法師、天使同草莓餅乾

係中南海收到風新餅勁到仆街

免費10抽中甘草

咁仲大獲 愈出愈勁 老屎忽追到傻

我係

其實戰鬥力係點計出黎？點解我隻齊高階減傷糖+6黑朱會低戰鬥力過冇升過中階配料既黑麥

我隻黑朱戰力都好低

我估減傷計好少戰力

隻驚D戰力好食輸出 懷疑個戰力係用DPS計出黎 升技會加好多戰力

黑朱打王一開波死咗
都話吸血鬼勁

邊個係甜點塔

WTF 咁低lv都咁高

想問你甘草同吸血鬼 裝咩配料?

等咗幾粒鐘收埋啲垃圾

抽得多你夠用點數換架喇

因為配料減傷唔計戰力，你加攻配料個幾十%會計埋落去攻擊力總成到

我都係啊

今日有架車番黎有3個指南針

邊到有免費10抽？

登入夠14日

用邊幾隻整隊好抽極都抽唔到牛奶

我以為係我bug左 仲要忍唔到手係咁㩒落去

勉強夠 但我見個個都用 諗緊洗唔唔洗換姐 甘地我都無。如果換一隻邊隻化算啲

逼死強迫症

你換甘草 王子會補d細怪

我啲配料全部高階 仲要+6以上

甘地用體力
吸血用攻

係咪你啲配料太屎？

我配料未升6 都13xxx戰力喎

應該點組隊好?

咖啡 牛奶 黑朱 草藥 甘草

定係

咖啡 牛奶 黑朱 草藥 氣泡

完全唔知咩事

lv數 技lv

技lv

咖啡 牛奶 黑朱 草藥 甘草
之後轉咖啡 黑朱 草藥 甘草 吸血

睇黎真係要試下吸血

咩意思？

一隻咖啡過6-28

4星

EASY啦
依度個個5星

一隻戰力差廿頂我成隊

差唔多頂我成隊

有冇巴打上咗android 11之後keep彈？
點搞都入唔到game......

$-$

8-30 唔夠力喺時限內完成 明明輕鬆拉鋸到

多唔多人買月卡？

出吸血

凌晨因為3杯咖啡開唔到車啱先收完車又嚟多3杯啡

吸血真係幾勁 靠曬佢過7-25 7-29

高階配料係咪頂（裝係餅上面個d
定係仲有再高

依到多人課齊

暫時係

我今日都起好左，為咗衝8城

我都衝8城要起一日 凌晨先起好

仲儲緊70萬

好撚野, 一起間綿花糖就即黎兩架火車

好彩個噴水池都幫補下叫做, 仲要得一格, 搞到我要比鑽開多兩格

啱啱開game用晒所有免費石（課咗少少）有呢堆人
請問仲刷唔刷首抽好

本身留咗成萬粒糖諗住俾黑朱
今朝競技場商店更新無黑朱碎片換就忍唔住咗咖啡
即刻唔卡關

開局開到咁都課金
宜家理想應該係刷到黑朱/牛奶+藥草開局 再慢慢追多隻咖啡

Thx
啱啱開果陣唔識
睇睇下先覺得唔對路

我都係三格
通常卡抱枕

我儲咗幾日都未見到甘草
夠換兩輪800

我等緊藥草

換換下有12粒
但真係黑仔到一粒都無抽過

200萬真係好難儲

其實唔難 唔手多兩日搞掂

要斬手指戒抽

咁你玩黎做乜, 呢D 驚就係要抽

我都係, 換12 粒, 一粒都未抽到過

呢個用MILES 換啦

見D工人咁得閒又升下D建築

留石等新餅

換左隻牛奶 , 而家無哂點數。

Pvp琴晚見到有黑朱換 我都諗緊換咩好

黑朱 甘地 咖啡 吸血 藥草
國家課金隊

想問升10城要咩條件

200萬 12隻28lv

有錢就是任性

愈高排位愈抵屌？ 我400章買得一粒

而家8城 儲夠300萬先一次過升

400係2粒
800係4粒

卡緊8城升地標
攻擊同傷抗升緊8lv

唔關事

十年都見唔到粒黑朱，分分鐘棄驚都換唔撚到

我想問隻GAME應唔應該衝城個等級?
定係應該o係果個level玩曬先 (即係開曬d地, 升好曬d生產野) 之後先升個城會好d

競技場係咪都係換黑朱 / 咖啡最好?
抽野果d點數就換牛奶?

其實係咪得中文版先得一粒換?
你日版有2粒.....

中文冇顯示掛

換都係換一樣數量,不過繁中無顯示

繁中換完一粒就直接sold out收左皮
所以先想知日版係咪可以換2粒咁

中文好多顯示bug
但日文又睇唔明
英文又懶得睇

應該係純粹冇顯示個2字同4字

400係一買直接買兩粒

我嗰時仲奇怪點解有啲八百有啲四百

點解其他關刷唔到高階架 想要高階減cd 同杏仁

原來是咁

先衝8 級城, 開哂3 架火車
之後你D 極光料就會爆發式咁上, 你所有既建築都可以穩定咁升先
好多人會卡係8 城慢慢BOOM, 一旦要上9 城就要起果兩間怪獸廠

尋晚升爛咗10粒高階杏仁
冷靜完諗不如都係用加防算

黑朱最好, 因為得PVP 有
咖啡有UP 你抽都會出碎

啱啱抽中汽泡
藥草>>>>汽泡？

屌點解我睇係無2呢個字?
我仲以為400係特價貨....
原來800有4粒....我屌呀

我仲好撚柒咁以為400係特價

就係繁中無寫,我都以為係特價
原來一次係換2粒同4粒.....

8-30隻大BOSS係點過....

原來800一下係換4粒…我仲以為得1粒

禁多啲屋企，隻隻50 就秒過

咁痴線 , 我得一隻40....

十萬戰就過到 帶左吸血可以低d

咁養生幾日先

升隻黑麥/吸血鬼
通常打到去,都坦得住補得起,係唔夠輸出

係隻坦唔死最遲死
但補唔住呀 , 得隻氣泡
可能要換埋隻藥草再升哂成隊LV先掂

唔該巴打
咁抽野回贈果D點數係咪換番自己有嘅野例如牛奶就OK

一定係藥草 > 甘草

5星....

王子4星 換左隻藥草返黎 結果都係用王子 早知係換牛奶返黎啦屌

做wish tree 好快姐

做咩咁睇唔開

400 有2粒
800 有4粒
我用英文無事

7城升8城要幾錢？ 70萬？

抽唔會出黑朱碎咩

淨課Pass

未刷好做乜課
刷個再好d既先課啦

王子補2隻，藥草補全隊

好似係

諗諗下個pass 其實無撚用
果間屋仔玩到差唔多玩季先有

扭蛋商店唔會有得買黑朱架?!

我仲開緊地而家先150萬 仲要有一半屋企未8lv

睇字
個表會定期更新

要等佢商店更新先知
我覺得肯等就一定有既
唔知幾時姐

搵隻奶同召喚法比公平咩

玩左一個星期抽到乾都未有坦
想課都課唔落手

玩到7-25可以養生
材料係唔夠莓
勤力d去收糖

依家係
遲啲好難講
因為唔知又會吹咩風

課到中坦

我連7lv屋仔都未齊

過幾日出隻單體boss 氣泡就然 每隻餅餅都有用 明明第一日吸血比人踩到落地底

我已經養生左兩日

角抽唔到 關又卡 地又開唔到
冇野玩啦就黎

推po儲人品
俾隻黑朱我啦dllm

求加好友: MRII

啲pass咁平, 目的都係想引你keep住玩

上排甘地都俾人屌慘

落過地底先上到神枱

娃娃工坊係咪等可以一野衝上9城先再起?
驚卡火車

幾時起都卡撚硬

發達啦有3萬

樓上話黑朱得PVP 有

無錯

咁我照起住先

唔小心笑咗出黎

下, 有一個指南針喎, 我試過7 鑽+ 3 個經驗, 仲衰過錢

仲要等多日先十城

架火車去咗非洲交貨
可能仲被宣明會掂過嚟

終於中 係時候升爆佢

最好揀三火車都剛剛出發仲有4-5-6粒鐘時間你整
不過唔好彩上嚟返嚟架架都要都係卡

話中就中

你寧願佢成架料返返嚟，好過宣明會咁捐咗畀唔同人

可能背後課咗好多pack

衰起上黎可以每架都3棉花 3抱枕
咁就大半日

利申: 試過

第一眼睇錯以為你抽咗3000次

等你食評 想知PVE同毒菇比邊個好啲

沒有30%攻寶的第14日 晴

今日單抽中左虎妹
終於可以打下第8章啦

p.s 5抽寶又無30%攻

我個棉花先啱啱起好 咁都係遲d先起好d

大把食評啦 我要刷多套攻同升佢到35以上 起碼都兩日

抱枕要整
一連卡2架 0/3 抱枕就含得撚

棉花都還好
水池有機會痾啲畀你
抱枕真係
3粒X1:30=4個半鐘先產出3粒
你起完就會架架火車都要
好撚on9

你對唔對得住你個名

點解要上9城？

升水池
升屋仔
最重要係唔升無嘢做

已經盡左力課哂堆禮包都係抽唔到
對得起有餘啦

我打算8城農建材農到地標10lv先再升

火車啲寶物卷都出得幾密
Keep住應該唔使課都抽到

btw 個熱氣球一次高階都未出過 真係唔多想曬d體力係果到
定係我太黑仔 次次都冇好野

大成功都係出垃圾
出job 只為解日任

熱氣球好似係刷強化碎

競技場一場加一兩分點升上去

你仲有20日呀
我都岩岩先上到鑽3

8個鐘都係得幾粒

日任就做lo 之後就唔想做

水晶1中之後升一區要200分

無30%攻寶打pvp根本無人權
我7萬戰力都會輸比5萬幾戰力有30%攻既隊
明明全部lv都高佢一節都要輸

【問題】有關最近某推特分享的配料推薦

3-cd食到效果咩

我就係比低LV過自己但有30%攻嘅打爆咗之後谷鳩氣用咗成萬石抽

起座標頂住檔先

死亡魔神 其實這就是我之前講的，國外攻略看看就好，很多都是亂寫

條友係咪唔知3x or 5x 有套裝效果

起到8.5%啦
問題係人地都有得起

呢d山埃黎架wo

升到2000分？

吸血鬼試用左一陣，發現打單王既關佢係好好用，如8-20打黑朱，8-30打boss ，但平時推圖我覺得虎女實用d

咖啡放兩粒加攻？

我太廢未領悟到

可能佢諗住出到第二下當贏
前題係佢捱完人地全攻一擊之後仲有命

咪係

我都諗住8城全部野無得升先上9

我記憶中打過人地隊咖啡
啱啱好cc到我隻全攻咖啡冇還手
唔清楚係咪咁配

用你20體，8個鐘返黎15粒仲想點
你11體刷第8章一場得一粒咋

佢個名

其實，個個都係屈下面廢d既2分2分咁加，有幾多個會冒風險挑戰d同自己同級/勁過自己既丫，輸左仲要扣分，不如分數少d打d低1,2階排位既穩定上分好過

打低級過自己都會炒車架

R下R下就嚟升鑽2

屌，計下計下原來個14日簽到我岩岩好拎唔到第14日獎勵，無左10抽

今日先第9日

放左間屋仔係許願樹後面點拎返出黎

cls

咁賤既 遲左玩幾日就冇

本身諗住試下個位，一放手之後..

係咪唔好起綿花哈座野?
但係唔起就升rr到城9喎

打前一定check下寶物先

要升9城前先起，你覺得其他野升得7788咪起黎上9城

我而家相同戰力都去打
想測試吓自己實力 同埋隊伍配合度係點

無架啦
利申：第一日已經放咗入去

俾人地隱居啦

你地邊關刷-cd? 想比老虎

7-30唔錯

其實用-cd混搭都有得諗既
Btw 用王子4星好似好過無星藥草 佢補又有盾 可能未升高藥草 佢補要係塊草地 成日都向打向前 係咪因為有瑪仔？

狼人 瑪德蓮 甜辣 3簡1用邊隻好
石榴轉咗黑麥真係返唔到轉頭

有啲關要全民補，有甘地既話小心搶補

8-22 最後果2隻咁惡打
一拳打死我一隻
我就磨極佢都唔係點扣血
又要磨exp 糖

王子技補最低2個+盾
草就全體但要踩住d草地先補多幾下
不過草重點係解負面
毒/防減呢類
睇情況啦
混合用又得單飛用又得
瑪德鐘係自己企定出劍氣
如果d小怪死左，反而累到中後排行上左前食傷

係 不過得瑪仔用 抽唔到牛奶 諗住搵佢返黎算 pvp果到就得黑朱換

已封鎖會員 - 人類觀察

狼人轉番食牛

用左50抽做祭品召喚出黎架

即係邊隻石榴姐？

8-30 係咪平均40lv先過到

好似唔使

35000 打爆我 80000戰？痴撚線

過曬主線再搞啦
唔通下下換配料咩 哪有錢

連續3場出高階減傷 我想要高階攻呀

防守擺左第二隊低分既上去姐

有無人升左牛奶廠上二級 唔夠奶用

兩隻牛奶開唔開得?

你係咪打錯關

我記得琴日就有，之後更新就冇左

可以刷多陣

人人唔同，我試過一次出兩個添

每個人都唔同㗎

我有隻30吸血鬼都過到

我以為一樣添

5星咖啡 有咩參考價值

課到5星先

最好一攻一坦
同埋有咖啡真係差好遠 而家up緊刷多一兩次試下

冇呀 刷緊8-29

8-2 隻牛奶打完第一ROUND 已經無血

咁多位巴打 想問下買4千鑽地標係咪真係會中到超稀既靈魂石？我升到5級一粒都冇 諗緊起唔起埋另一個好？

你的樣子如何

睇國藉

做咩咁快踢爆
明明今期吹緊吸血鬼

呢個堅吹緊, 個個競技大佬都係用佢

真係會中，今日中左藥草
但我係起左咁多日先中得一次

咩隊 咩戰力

仲差十級就出得場

中過五次超級稀有睇血統做人

有啲細微位好想佢更新下
例如一鍵收成 / 多選清倉

2部9LV 非極隔日有粒
歐嘅1日2粒

我諗佢無預我哋玩到咁癲

其實我咁多日 一粒SSR都冇中過。。。。

想問下呢隻係咪單機驚

起咗幾多日 巴打

唔係呀 遲D會有公會戰

隻驚有幾多日
我就起咗幾多日

無得第一頁就亂嚟

梗係起曬2個
機會大一倍wor

#495 零乘幾多都係

我d碎夾埋抽咗半隻Epic
抵過抽餅

ok咁唔起了

即刻出左甘地碎俾我

hard mode incoming

第一頁無放

【攻略】建築物到底要不要升級？韓推教你避免材料卡到死(2021/01/31)

暗黑模式
仲要新細明體

快d開啦

餅餅高層都幾有心
打韓國市場學埋韓文

垃圾車

有冇830自動隊介紹吓 而家84196戰 齊寶 用緊 黑朱咖啡甘草藥草虎妹

火車出發！熊！

新英

其實咖啡同氣泡個專用display有咩用？
得個擺字？

唔想睇片依度CAP圖你睇
新餅：狐狸餅

狐狸廟，狐狸餅專用裝飾

會出韓國傳統新年裝飾
可能有新坐標

你第一日玩餅?
可愛>>>>>>>>>>>>ALL

830雙補會超時
單補草藥補唔起
唔通真係要練甘草

仲卡緊8-30 點搞隻藥草好似補唔起咁

牛奶換黑朱或者另一隻輸出
呢關唔需要正坦
有甘地做副坦OK

要草地 或者吸血鬼

希望新餅好勁，留左好多鑽

終於抽到草藥

好想期待公會戰
好想搵番以前Clash of Clan果種感覺

你係咪歐洲人先？

我有點數

咁呢部叫咩

草地

甘地+草地

無敵組合

我卡8-23

非洲垃圾車

草地＝甘地＋草藥

氣球出左

升完叢林都仲係卡7-25
係咪要用石榴先過到
300抽一星咖啡算唔算非洲
利申：開咗通行證

係咪未升晒配料

補血補落甘草d怪度

牛黑咖氣老虎應該過到wo 配料+6哂未

咖啡 黑朱 +9
牛 +6
氣泡 虎女唔夠錢升

係咪未知技能？

咁都有得曬

無星點同有星比 真係勁既話都係重生吧喇

石榴藥草830補唔切
係咪未夠練度

唔算非既畢竟你中好多角
我係200抽接近3星 但無黑朱 有草地

咩係草地

緊係俾人屌爆既藥草甘地

牛奶 虎女 藥草 甜辣 咖啡3星

依個係乜鬼bug

今朝一口氣8-14打到8-25
好爽

你中獎了

係同跑跑餅合作嘅神秘關卡

頂，本身贏

跑ONLINE 亂入

有無加30%攻
有根本輕鬆，咖啡2次技就完場
我無30%
手動用糖都可以3星過哂全部7章

想問下水池係唔係應該等max先收

升咗少少草地配料就auto 過關
仲有剩廿幾秒

成日好有衝動想用石買餅乾裝飾

血鬼屈到

緋巴今日咁"嬲"屌

下水池
噴水池嚟

想單機咪出聲

想問下 水池

初期啲石應該all in抽英 定係可以買地標？
例如加攻果個或者靈魂石果啲

缺坦補就應該抽 咩都唔缺可以買地標抽寶物
不過建議等妖狐出左來先睇下抽邊個池好

今日吹邊隻

新餅啦
唔抽後悔

血鬼+（4星咖啡）屈到

你冇草地喎
你得草藥詐喎 留意返

建材真係剩係會缺指南針
dllm起乜都要佢

極唔平衡

又唔係限遲早會歪中

已開始升城9
忍唔住d車返d垃圾返黎,都係早d升算

刷到冇體好辛苦
又唔想課體力
勁需要餅碎去升配料

感覺上比貴料易出好野
入面交左好多綿花枕 啤酒 鉗 咖啡

啤酒難唔難搞

啤酒我唔夠膽起住

升咗體力-CD未 我升到5%都明顯回快咗好多

有無跑跑薑餅人嘅巴打解答下隻驚有無出過限定餅餅

唔好啊

有付出有收穫 起左就冇得賣奶

冇補師 用緊主線送果隻
但有牛奶 咖啡 甘地

基本除左合作餅餅之外都無咩係限定
合作餅餅例如hello kitty

要餅碎課體力不如去買餅碎包好過啦

唔夠上次6%果個癲 不過都

長期唔夠20萬現金去起

有道理

許許許許許..

刷唔到啊 巴打打邊關刷 我岩岩先係8頭

唔該晒
咁有無保底?

嘩屌

8-29 有攻有減傷

cls,要3個大奶先合一個

啤酒好明顯係伏
大家千祈唔好起

都係用points換 不過系統唔係好一樣

唔好意思，想在請問一下，我而家應該揀邊個好啲？
定係再抽過好d?（全部免費石14000）都已經用晒

唔起點上十城 有莓廠起wo

比我會揀下面

一定係2 有牛奶有藥草有咖啡 夠玩到爆機

5原素100%限

關羽餅餅好撚勁，唔知王國會唔會有

佢更新得咁慢 有排

跑跑出晒未?
仲有一開頭嗰幾隻英雄餅係咪跑跑都未出?

唔知王國會點 不過跑跑既傳奇角色係肝返來

一開頭序章個幾隻係王國先有
尼五隻跑跑出左好耐啦

下面
牛奶 啡 毒 草 升住先 狼人可以用 但唔好投資太多
之後再抽個黑朱返嚟
或者課必中包

好，唔該晒

8 29大量,我都刷夠左攻碎
開始洗靚頭2條先上12

不要再講了

點會出晒，keep住出
仲有龍族餅餅

咁靚屬
我都想咁升法
不過諗諗下好似主防配副抗抵啲
副屬傷抗個上限仲高過主屬升爆

最緊要都係咖啡果5個,要3個副屬入面包攻擊+減cd

仲有個同android既合作

好想要火精靈skin

個機率可能同史詩服裝一樣咁低

啱啱架車出兩杯
屌左聲

pin 返呢個

你未夠愛

有多條攻擊都已經好開心

我已經有3個攻加cd副屬，刷緊剩低2個

係咪代表之後餅餅都有機會出

吸血鬼係咪都係裝全攻?

究竟甘草係血裝定-cd裝定防裝

我想要喪屍餅餅呀

棄咗啦

我得三粒入面有攻擊
仲要另外兩條副屬都唔係CD

副屬其實我覺得減cd好似正d

有4塊吸血鬼換

屌仲未過到7-25

普通陣試過，轉用探險家又試過都係唔得
係咪唯有試多幾次

打多幾次

Yes

發玩auto打效果好過我手動
(雖然都未贏)

我所有卡關都係auto幫手過

汽泡 搶手 牛奶 㗎啡 黑朱/藥草
應該過
我之前冇黑朱 就雙補 谷爆槍手D攻
都過到 auto過

有排都未到8-29

一星過左 遲下先再補返星

終於過到 不過卡7-29

打死人咩

有咩陣容推介過 8-26
卡咗1日了

全部上 40up硬爆

純粹練度唔夠 陣容好好
26開始個難度大增

個個都4星王子架啦？ 基本野黎？

好基本

我會逐隻逐隻5lv5lv咁上 俾你谷到咖啡50lv坦補唔夠lv都係死

等級問題
陣容夠爆機

鐵匠鋪升唔升6lv要果舊黎升棉花上2lv?
1舊要3粒鐘感覺上好易卡火車

我啱啱過咗
0星牛奶 3星咖啡 0星甘草 1星甜辣 1星藥草
Lv都同你差唔多，係得藥草高lv過你 37lv
試下升下地標再打？

幾多星過？

3星
之後27-29都係3星
卡緊8-30

噴水池會出，唔太易卡
你想升都可以嘅

卡8-30+1

thanks, auto左10 次終於過到

我一星過

我諗住養生一兩日升下隻吸血鬼再打

卡係卡抱枕,唔係卡舊棉花
所以抱枕我開多2格俾佢

每日2碎都係吸血鬼

死ser?

壞左

我屌起緊野

又有得派石

派石未

嘩，好彩升緊城

好在出晒火車岩岩

我guest ac 彈左 唔知會唔會無左

又爆炸,dllm

又死？

開番就冇事

過咗7-25
C伏

有無人都係咁

其實 牛奶 廿草 咖啡 虎妹 藥草
除左咖啡3星 其他0星
配料全部+6以上 35lv 已經3星8-30 壓秒過

官方想派石但無藉口

因為咁所以入唔到？？？
btw 有老虎女換lu

我無牛奶得黑朱，其他一樣都卡緊8-24 配料+9

歡迎大家加入奇幻online

花式派石

就出新餅
想比石大家抽

黑禾苦主係時候喇!

正啊, 即換黑朱!!! 終於有隻前排
btw 請問黑朱同牛奶二選一係咪黑朱OK架啦?
我而家用老虎/咖啡/石榴/甘草/王子補

黑牛啦好似好啲
但牛奶都好有用

入得番了

每日送嗰50體我仲未拎

岩岩搞緊火車就死ser

好在入得番

送咁多石 又有活動 唔難4星既

正想問係咪又死SER

草藥餅乾
究竟係藥草定草藥

allin

Auto過咗

自膠冇睇通告

萬幾...

117

直上3星

痴線啱啱見到有巴打話用升配料任送果3抽抽中
我都又係果3抽抽中

真係好有衝動掃肥料包
但300粒其實都升唔到幾多件

又一件

牛奶廠上二級冇用

嚴重唔夠exp升人應該去邊度刷好

黑朱想突1

2包其實好運d先可以升到2個上12
黑仔既一個都玩曬

就咪星期四
你地係咪會5次都all in 刷魔法技能先？

即係岩岩world6 啦
努力起城，升多d 屋仔

12?

both la

我都卡緊8-24
全攻都爆唔入
唯有繼續升高d level

主要係活動

課左幾多

點睇聽日出暗黑同狐狸

呢個星期果d 我全部留返曬，星期日出新pool 抽

唔係星期日咩

巴哈見到

得返3千石 預左課金

係咪即係幾個鐘後 要較鬧鐘了

我見到你都好開心呀屌
上到埋8-2終於抽到啦屌

有得換黑朱喇!! 88牛奶

聽日更新咁多野得唔得架

課定金等

哇咁突然好興奮
雖然得8000石

十抽炒咗

聽日出新pool wo

留石抽角好定用4千石買碎片地標好？
碎片地標仲差一個未買
角色而家仲未抽到牛奶同黑朱

新角唔趁熱不如唔好抽

本身仲想講十幾日就可以開始養生好正 依家又有新野

屌岩岩仲用左8000 石買左地標

屋仔大家通常升到幾lv

成日都心思思又想抽但地標起一個唔起一個又唔知點咁

屌又卡7-29

我衝緊咖啡星嘛

你都養緊生啦

有心，仲有30000 石係手

差幾多

【問題】黑巧第8章坦不住然後就滅團了

死亡魔神 大概只有你把黑巧當坦XD，請努力換牛奶XD
30 分前

信巴哈不如信連登

大概只有他不知道黑禾要搭甘地草地一齊用

其實我一直都見唔到呢頁

8-30都未過就出暗黑

活動左上角有日程表

80塊

我差140

過多次關又派石

新關係時候要實測下隻吸血

加加埋埋課咗8百幾9百
仲考慮緊

at least 5lvl
之後就睇你
我升左幾間上6LVL 之後就後悔
完全唔夠指南針升地標

咁少就追到5 點跟

升哂上6 上緊7
糖完全唔夠用 又唔得閒成日禁

真，我5 lv要極光料就停左

呢到好似幾個人無課玩到上4星 過啲先gun唔到

我都升左隻 岩岩測試打8-30 輸出都幾高

Jed thanks

指南針好多
但唔夠糖用+1

真係屌打

癲喎

雙補用石榴+藥草 定藥草王子好

我pvp 先用吸血餅
估唔到pve都有用

feel到要延遲

岩岩抽左40抽先見到你地話聽日更新

毒菇果張琴日打 少左1%攻既建築 不過吸血都真係屈 D回血仲癲過藥草開技

想問下如果只係低練玩家有1星甘草換隻黑朱番黎打唔打到8章?
而家岩岩過左7-25仲未有坦
應該聽日就夠可以換黑朱/牛奶

睇埋聽日隻新角咩料先 入唔到隊就棄菇轉吸血

咪阻止營運送水晶啦

甘地要配藥草服用
有甘地藥草又可以保埋黑禾免受傷害

開始吹奏吸血鬼

咁冇藥草係咪唔好換黑朱

我會用石榴 順便加攻
但我唔知個HOT會唔會撞

吹左好幾日啦喎

無藥草,用返牛奶氣泡會好d,但長遠黎講,甘地藥草黑朱3隻你都係要齊

我IE

個別事件

平時跑跑更新好準時

點解可以咁撚得意

唔知wow咗未 應該上咗大師即送建築

鑽1都未到

又多件人權擺設

痴撚線公司

仲有20日 無事嘅

人人有份

梳 我非今日先中到 依家吹了

毒撚JJ插地求FRD子

別老遠來珍尼我

邊有咁易

終於有位加你

LIHKG 創辦人「連尼住」今日生日！

我都要招fd子 又清左d人走

不解釋

軒仔 快加 毒J無朋友好慘

有無人知點解呢個位成日閃令令咁

COME ADD ME

加d 咩？ 定係淨係裝飾用？

我都鑽3磨緊

耿鬼巴48lv五星咖啡

Added

加左 石榴頭像

added 石榴頭

你誤會了 嗰個我fd list韓仔嚟
利申 仲係鑽2

屌 pvp有兩個800碎既吸血鬼可以換
但係我得番160係手

我估應該純粹裝飾

幾分 我得1709

1784 係咁俾人打卡住係呢個位

嚴重缺錢 升城升配料升到窮
又想升D糖屋

dllm 車車返黎都係一碌碌西柱
俾d指南針我得唔撚得呀

d7萬,8萬戰既開始大量上鑽3
希望到時大帥到

期待見到本po第一個上大師嘅巴打

I know that feel bro
三十幾碌了

你戰力大概幾多?

我d磚都三十幾舊

呢兩位邊位上大師先

122763 窮L全隊仲用緊lv9配料

磚我拎黎升下地標,清下草,都用得7788,係d柱特多

我同你差唔多
其實每日爬20分左右一定大師到
依家大量7,8,9萬戰係鑽3上緊黎

係我太慳定咩

800換到幾多粒靈魂石

又唔起野又唔升城

4

@女人湯丸

場友誼波我贏咗

升緊9喇
想搞d糖屋 但係升d地標已經冇晒錢

升地標啦

咁多做咩唔升地標同屋仔,留係度無息收架喎
呢d累積型驚係應該盡快升先有高收益

應該ok嘅 等上面堆人升就有得升

地標升一野要30萬 冇錢再升
糖屋就禁得好密

d地標你全部都8,9lv?
去到8lv以上先30萬喎

岩呀 長線投資黎
留係倉都無用 衝哂糖屋先

大部分啦 係呀 8升9
依家都係得閒上去收成再許願賺下錢

有幾多人糖屋去咗6lv

我仲係8城升哂上6啦 慢慢衝緊7
之後先衝埋地標再上9城

我而家打低LV得1-2分
高LV又唔夠打
之後俾人打一次扣4分

如果得藥草同咖啡
建議換黑朱碎片定牛奶先
假設0星前提下

黑禾世一 (好似係)

競技場你地通常帶咩寶物?
而家用緊羽毛 +攻同防 好似麻麻地

7-29 係咪都係30lv就過到？屌卡完7-25 又卡29好煩
咖啡 黑禾做膽配過 草藥 氣泡 黑麥 牛奶 石榴 探險家 唔同組合都差細半血

我會re多幾次 揀啲差唔多分 覺得打得贏嘅隊打 對面寶物-cd高lv過我嘅隊通常都唔會打
卷就滿先會揀啲低分隊打

活動個10張卷都未拎 感覺宜家用完好快會俾人打翻落嚟

我16間7級糖屋
宜家冇錢上8城

-cd神器都唔用 換走羽毛

諗住復活返隻會贏返轉頭

2分2分咁樣上其實都ok
前題係你戰力都要跟得上,唔係戰力遠低你排位個平均戰力就俾人當沙包咁打
比如上到鑽3你至少要有9萬戰,鑽2要有11萬先唔會俾人當傻仔

我成隊30 岩岩過埋7-30
牛奶 甘草 咖啡 探險 藥草

唔記得講 探險27

又送三千石 sh 但有冇人知咩係點數商店

無用架

探險唔會好易死？
你有甘地可能會好d, 我用30lv探險兩波已經死左

無死 29打完係全隊半血 反而25打極都死一隻 唔知做咩

我都唔想做傻仔
但我冇糖升餅了
而家想練到隻咖啡滿等先

你地標升咗啲咩 我而家卡8-30

而家到卡8-30

收到

抽蛋頁面左下
用野有分可以換碎片

原來嗰個就係 thanks

7-25真係過唔到

打錯字 抽野

我同你一樣得返40萬

唔夠控既話試下探險家? 好似可以控到隻王

想同大家confirm下
甘地用體力配料？暫時用緊攻

卡左兩日 諗緊升晒上33lv左右過唔過到

聽完你地講去咗升野
依家赤貧
繼續卡8城算

我用三暈陣 探險家 櫻桃 虎妹 + 咖啡甘草
配復活個寶物 要探險家死先比佢再放技
靠控王-6 1星過 試左好多次

求其搵個理由送你3000石

係 體力計落兵仔度

有咩

點數商店使用上造成不便，非常抱歉

咁就3000石

想派石都要搵籍口㗎嘛 要體諒

好難上

甘地係用體

最尾果2個地標要咁多極光素材

真係好好

點解又送多640石

吓

5點幾一開維護緊

係咪8點就有新野抽？

個更新成647mb咁大!?

餅餅餅

起身冇得收車

起身冇得玩
世界末日喇

晨早無得收野

希望可以準時同餅餅相見

朝早要食餅

起身無餅餅玩 好辛苦

有送咩

維護係咪送多3000

一起身無得收車
又蝕左幾個鐘火車

改左9:00先開

又delay

update 定等開ser

餅餅餅餅！

Delay 等派石？

屌

9點我呢到都凌晨1點
仲諗住訓前有得玩下睇下新野先

諗住上車有得玩
宜家要返到公司先有得玩

SET左鬧鐘又遲

多謝提醒

我成1.4GB

痴那線又黎較鬧鐘

入得即check火車,好感動

開左

屌你,一開返3架火車都要抱枕

有新餅wor

冇WiFi 有排dl

隻妖孤唔洗抽?

暗黑mode送黑朱碎

50%

好似係做任wo

係囉,又有必中包,諗緊買唔買,唔買可能唔齊碎

真唔真

準備課

pool有佢抽 但冇pick up

真呀
打完暗黑第一章齊星送三粒

你地D建築係唔係全部開哂5個位生產?

做齊福袋任會送?

邀請朋友活動

邀請自己不停裝得唔得

希望得

要5星應該都係要抽
但做任好似會保底到1到2隻俾你

同FD試左已玩緊互含唔得,一定要開新ACC
即是要開模擬器或用第2部機刷

有無人覺得打關卡時有點Lag？

官方好彿 唔課唔得

買L曬了

咩成gb幾更新

岩岩先留意到係拳職 唔知會唔會勁過黑朱

有得送一兩隻咁巧
5星就算了

好似做齊任至少保一隻
買埋佢2個禮包保2-3隻
佢個新春任有得睇

唔夠體力，好多鑽石等緊我

收到唔該哂

佢妖狐D任係每日重置架？

兩個必得包都係中吸血鬼

點解冇得抽

屌,勁想中呢個

咁快抽到

唔洗抽到都睇到

屌 未瞓醒

嘩屌一瞓醒就咁刺激

又話暗黑模式有黑朱碎既

嘩 個活動幾佛
講中左冇pool

有啊 圖一清曬3星咪有3塊

開五次定開到五個

第一抽福袋就中

點先計數？係咪求其sd條link俾人唔會計

Show Blocked User

係bug定必中？
我都中咗

痴線 好多歐撚

圖2係石榴

係咪應該即刻重置

我都一樣一抽中左
係咪必中架
我重置左

韓仔用緊 睇落好高攻

咁多一抽中

一更新你班仆街又課爆

依個po d人歐
利申唔中

下面通關獎勵度,有3塊
即係普通300 500 700石拎果度

屌 點解我無中嫁

瘋了, 全部都瘋了

Same

唔係,我抽左5下都未中

前排黎,應該無乜用

會唔會代替到黑豬?

佢個dubff仲未知咩黎 係控場就屈

睇下今晚個pvp榜咪知

9000石中到超級稀有 但冇中新野

唔知邀請好友 嗰個活動用模擬器得唔得

冇up都爆抽?

即係用300鑽開排隊生產位

所以收手 3隻超稀有2隻都係新野 係開心既

個邀請好友點計

扭蛋機同摩天輪終於出紫碎好感動

其實前排都係得一個位,要代都唔易,仲要俾糖升

要用條LINK,開新ACC刷
要去到有得改名個位先當一次
同FD互含是唔得的

仆街要拎多部手機刷

dark mode重覆餅碎無點數攞 要升爆體力刷餅碎了

咁我用第二部電話開ac
打到改名再del再裝

終於有另類野做
同埋重覆打個體力會再加 得3場

營運咁佛 有咩理由唔愛餅餅

餅餅

一早就咁忙

原來係打碎關個體力多d

dark mode 第2章送石榴碎X3

要刷幾多次

收割係咪多左下好撚煩既音效

邊有人開聲嫁

唔明
點解無點數攞仲要刷

正想講

廿抽中兩隻

我有開架
D餅仔講野幾得意

Show blocked user 香港市小粉紅

我講得差 5星咗個啲先無

抽大pool?

儲左好多石,結果無PICK UP,應該要等咖啡落架先有新PICK UP了

咖啡個pool仲有排

狐狸咁多人抽到 有食皮未

必中中左薄荷朱

我等韓仔食評好D, 連登仔今日捧完聽日就變屎, 後日又上返神檯大後日又跌返落垃圾桶

繼續課